LIHKG Twitter 主要要用英文!

Twitter大部份都係外國人
打中文得我哋自己睇得明
要搵啲知識分子幫手翻譯
等佢傳遠啲
連仔加油💪